[[[突發]]]本民青71神秘大行動

至今仍然保持神秘

有有講邊年嘅71？

2046

游B今日行咗民陣個71游行
佢係咪就指呢個神秘行動
真係估佢唔到喎
本土去參加泛民活動而唔係擺街站cap水

咁又公道d,離7月1日完結仲有2粒鐘多d既

七一完結了
神祕行動依然保持神祕

lm

七一未過丫

今年潤六月

農曆呀